全因老公晚歸 熟女竟下海拍AV

2019年第一個月都還沒過完，又有女優出事了！達人一劍浣春秋撰文指出，經紀公司BStar在官方twitter上公布了榎本美咲休業的消息，推文只簡略提到因為很多事情導致這位女優休業，現在沒有回歸的時間表，但女優本人沒事，請大家不用擔心…

他說，雖然推文告訴大家榎本美咲還是「元気的」，但很明顯地，她出事了。

出什麼事呢？雖然事務所是以「諸多事情」為藉口，不過一個參加偶像團體、總在呼籲粉絲參加活動的女優明明沒事卻突然休業理由只有一個，就是拍AV的事情曝光在鬧家庭革命了！

這也讓人不禁想到這位人妻系的女優剛出道時曾說「因為老公每天工作到很晚根本不管她所以她才敢拍AV、甚至還搞偶像團體」，一劍浣春秋也指出，當然，和AV片商的設定認真沒什麼意思，但有個狀況是沒錯的，那就是AV女優大多不希望親朋好友知道自己在做什麼，或許榎本美咲的人妻身分是假的，但那並不意味著她不怕被家人知道自己是AV女優…假如真的是被家人抓到，那恐怕榎本美咲真的會如事務所發文說的「歸期未定」了。

為什麼？因為AV界自創立以來已經有太多女優被家人抓到鬧家庭革命了，絕大多數的她們從此退出不再回歸，只有很少數的人能得到家人諒解保命再戰。榎本美咲的命運如何目前難說！一劍浣春秋認為，但從事務所說她「回歸沒有時間表」來看顯然是要給她時間好好解決問題，只是大家也要做好她從此消滅的心理準備就是了。

這讓他大嘆，「唉，真的很可惜，這位女優不只身材很好、讓人充血充到飽，她在床上的模樣及人妻身分的設定也是熟女片商的天菜，再加上參加偶像團體培養出的舞台能力…嗚，相信不只是片商、事務所也是非常遺憾，只能期待奇蹟發生，榎本美咲還有機會回來！」

我係佢老公直頭唔返啦

化左妝都咁樣
唔化果時真係好極有限